6仔（跪拜emoji）

透過 HKG 分享一則貼文：我頭先用天眼通睇到利記有14,000,605 分之1既機會反勝巴塞